{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017273",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104146",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 라로체루즈 호텔"
    },
    "text": "ラ·ロッツェルージュホテルは計42室の客室を保有しており、京春線南春川駅が近い位置にあります。 韓国語を含む様々な言語で案内およびサポートを提供しています。 予約の際、訪問日とお名前を教えてください。 予約者名と宿泊客が異なる場合は、事前にお知らせください。 033 2435900までご連絡ください。 訪問者のレビューによると、ラ·ロッツェルージュホテルは清潔で施設が良くて人気の高い宿です。 客室内にはバスタブと快適なベッドがあり、眺めも良いです。 駐車バレットサービスに関するレビューが不親切だという意見があり、枕は多少硬い感じかもしれません。 しかし、全般的に春川で最も清潔で快適な宿として評価されています。 南春川駅の近くに位置し、待合時間が長いのがメリットですが、清潔状態がどんどん悪くなり、部屋の清潔状態が問題になる場合もあります。 ベッドは硬くて不便で、スタッフの親切さに対する意見がまちまちです。 しかし、立地が良く客室は清潔で便利な便益施設を提供するという肯定的な意見もあります。 全般的には満足のいく宿泊施設として評価されており、全客室ではWi-Fiが無料で使用でき、ドアロックと高級ウォッシュレットが設置されています。 朝食は無料で提供され、アメニティも提供されます。 最後に、すべての客室は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラ·ロッツェルージュホテルには何室の客室がありますか？",
            "answer": "ラ·ロッツェルージュホテルは計42室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ラ·ロッツェルージュホテルはどの駅に近い位置にありますか？",
            "answer": "ラ·ロッツェルージュホテルは京春線南春川駅が近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ラ·ロッツェルージュホテルではどのような言語で案内やサポートを提供していますか？",
            "answer": "ラ·ロッツェルージュホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内およびサポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "予約時に必要な情報は何ですか？",
            "answer": "予約の際には訪問日とお名前を教えてください。予約者名と宿泊客が異なる場合は、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "問い合わせ先の電話番号は何番ですか？",
            "answer": "問い合わせ先の電話番号は033 2435900です。"
        },
        {
            "question": "ラ·ロッツェルージュホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、ラ·ロッツェルージュホテルは清潔で施設が良くて人気の高い宿です。"
        },
        {
            "question": "ラ·ロッツェルージュホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはバスタブと快適なベッドがあり、眺めも良いです。"
        },
        {
            "question": "ラ·ロッツェルージュホテルの駐車バレットサービスについての評価はどうですか？",
            "answer": "駐車バレットサービスに関するレビューが不親切だという意見があります。"
        },
        {
            "question": "ラ·ロッツェルージュホテルの枕の評価はどうですか？",
            "answer": "枕は多少硬い感じかもしれません。"
        },
        {
            "question": "ラ·ロッツェルージュホテルはどのような立地ですか？",
            "answer": "ラ·ロッツェルージュホテルは南春川駅の近くに位置しており、待合時間が長いのがメリットですが、清潔状態がどんどん悪くなり、部屋の清潔状態が問題になる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ラ·ロッツェルージュホテルのベッドはどうですか？",
            "answer": "ベッドは硬くて不便です。"
        },
        {
            "question": "ラ·ロッツェルージュホテルのスタッフは親切ですか？",
            "answer": "スタッフの親切さに対する意見がまちまちです。"
        },
        {
            "question": "ラ·ロッツェルージュホテルの客室はどのような便益施設を提供していますか？",
            "answer": "客室は清潔で便利な便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラ·ロッツェルージュホテルでは朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ラ·ロッツェルージュホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 645
    }
}